林鄭指疫情第三波讓香港社會付上沉重代價，但絕口不提死咗幾多人

4分20開始
出入境限制，處所關閉，市民不能自由活動
但係唔講死咗幾多人

DKLM反社會人格

佢覺得死幾多人唔重要，最重要比中國人嚟

自己唔封好個關又唔承認

支持『無』三權分立都講得出，呢條7婆梗係俾美帝制裁到傻閪咗啦

點解有第三波, 咪就係政府檢疫措施失誤囉, 扮唔關自己事?

你咪係罪魁禍首

處理罪犯 三部曲：制裁，通緝，獵殺！

由柒婆引起。死者全部可以揾佢全家索命

絕口不提 死人

邊個放海員上岸先？

所有問題除14億都唔係問題